仆街 唔覺意俾我考到23分 求救

屋企人叫我報大學
但我想讀毅進文憑紀律部隊分流
可以點搞好

無是咁的0分

compass college

佢冇搞紀律部隊

0/10

緊系讀電莖啦

我知道毅進搵左好多前警察做老師
識人好過識字
識佢地對我前途應該大有幫助

ching 142cm 60磅典考紀律部隊

圖？

我長高左 都增左磅

23分係咪算低分？

聽落好似唔高

圖你老母
呢度討論區呀
你估貼圖區

夠入大學最低門檻

可以幫我含撚先再講

無圖，你話乜都得

大學你都係水泡課咋喎

如果你諗入紀律部隊
大學畢業有冇優勢先？可唔可以直入督察訓練學校？

一心諗住9考之後報毅進考警察
真係估不到dse原來咁鬼易
9考都23分

咪又係做行bid仔

醒極有限啦

毅進可以識到好多前呀sir 優勢點都大過大學生

考試個時有無加時

咁你仲諗咁多做咩

屋企人反對呀

23分入到好多u既 science 啦

有咩用
搵唔到食

大學畢業先搵得萬5蚊
毅進一出就2萬4